\section{Floyd-Warshall}
Algoritmo para calcular la ruta de menor costo de todos los nodos a los otros nodos.

\bigskip
\textbf{INPUT:} Matriz de adyacencia M.

\textbf{OUTPUT:} Calcula los costos de las rutas óptimas y las guarda en M.
\bigskip

FloydWarshall($M$)
\begin{algorithmic}[1]
\For{$k\gets 1, k<|V|,k\gets k+1$}
	\For{$i\gets 1, i<|V|,i\gets i+1$}
		\For{$j\gets 1, j<|V|,j\gets j+1$}
			\If{$M[i][k]+M[k][j]<M[i][j]$}
				\State $M[i][j] \gets M[i][k]+M[k][j]$
			\EndIf
		\EndFor	
	\EndFor		
\EndFor	
\State \Return $M$
\end{algorithmic}
